{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/danyubeuhotel-seomyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Danube Hotel Seomyeon"
    },
    "text": "Danube Hotel Seomyeonは釜山ソミョン区域に位置する宿です。 エアコンとケーブルフラットテレビ付きの客室を提供します。 宿所は釜山アジア大会競技場、社稷野球場、京城大学との距離が約5.1km、5.4km、5.4kmです。 また市内中心部からは300m離れていて、西面駅からは5分の距離に位置しています。 Danube Hotel Seomyeonではやかんとパソコンが備わっている客室が提供されます。 客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が用意された専用バスルームがあり、無料Wi-Fiも提供しています。 一部の客室では、都市の眺めを楽しむことができます。 また、ベッドリネンやタオルなどがすべての客室に用意されています。 24 時間フロントデスクのスタッフは英語と韓国語を話すことができます。 宿からはチャンと釜山駅のような名所までは5.7kmと5.8kmの距離に位置しています。 近い空港は金海国際空港へ14km離れています。 Danube Hotel Seomyeonは釜山の中心部から600m離れています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonはどこに位置していますか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonは釜山ソミョン区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonはエアコンとケーブルフラットテレビ付きの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonから釜山アジア大会競技場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonから釜山アジア大会競技場までは約5.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonの近くには社稷野球場や京城大学があります。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonから市内中心部はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonから市内中心部までは約300mの距離です。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonから西面駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonから西面駅までは5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonの客室にはやかんとパソコンが備わっています。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonの客室にはどのようなバスルームがありますか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonの客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が用意された専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "一部の客室では都市の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonのスタッフはどの言語を話すことができますか？",
            "answer": "24時間フロントデスクのスタッフは英語と韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonからチャンと釜山駅まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonからチャンまでは5.7kmの距離で、釜山駅までは5.8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonから最寄りの空港まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonから最寄りの空港である金海国際空港までは14kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonから釜山の中心部はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonから釜山の中心部までは600mの距離です。"
        },
        {
            "question": "Danube Hotel Seomyeonのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "Danube Hotel Seomyeonのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 886
    }
}